	 С помощью необходимых условий Каруша-Куна-Такера для невыпуклой задачи в дифференциальной форме, и с помощью достаточного условия оптимальности второго порядка, было показано, что:

\[
\begin{aligned}
\min_{\substack{(x,y)\in D}}{f(x,y)} &= f(z^*) = -10.85722078 \\
\arg{\min_{\substack{(x,y)\in D}}{f(x,y)}} &= z^*= (-1.70038421,-1.08033111)
\end{aligned}
\]